d人以為講返句未審先判就有批判思考

講到自己好似好識分析成件事咁，講埋咩法治精神又乜未審先判無罪假定，以為自己好pro，講兩句就覺得自己係真理哥，真係好on9。係連登低質定成個香港低質，睇唔透

利申：絕對同情受害人

教練好慘

平時：一睇條女就知係雞係公廁
呢兩日：無罪推定、法治精神

yes, 個教練好橙

如果係老屈，的確個教練好慘。
如果係真，女仔好慘。
你又未審先判呀？

系 教鍊肩系橙牙

都未知邊個啱就比人炒咗，慘唔慘

我咩都唔知
淨係知真相未搵到，但個社會已經一面倒咁樣去攻擊個教練

無罪假定，教練係無辜。

大部份人都受道德綁架，事情有真相前唔持平去睇一件事真係好低質

D人以為講兩句呢d自己就好撚有批判精神。
話d女人係公廁一定係d連女仔手都未掂過嘅人，吃不到的葡萄

就算報左警，打埋官司，唔夠證據，無罪釋放，就代表件事有真相？

就目前我地既法治社會。係。
無罪釋放就係無罪

咁邊個係受害人???

無罪唔代表係真相

就社會規則係。
難道你想要返返去人人公審？咁唔洗要法律啦？

話教練性侵=條女就咁FB 鳩UP 乜證據都無

話佢屈人搏上位就有理據好多 又唔肯報警 又同人過生日

真係唔知邊個未審先判

呢d根本無頭公案。雙方有冇証據攞到出來?

除非你話當時個教練有影相。有物証的姐。
但係依家有冇?

其實我覺得網上係有言論自由。我個人覺得個女仔出來指証個教練性侵佢係冇問題。
但係。我覺得最好真係開埋名咁去指証佢。咁人地都有得反駁。
依家個情況係。佢又唔開名。人地出來反駁就等於對號入座。

公平咁睇。
如果冇物証。根本只係一家之言。

講到你係現場咁 請問真相係點架

原則比真相重要
今次先例一開，以後女人可以隨便砌男人生豬肉

關鍵就係呢度

如果我而家話呂小姐殺左人 得唔得？

我相信同同情佢？

但無任何證據下就當人有罪？

香港法律 公義都會破壞哂！

我係相同同同情佢架！

香港跟強國人治
話你有罪就有罪，洗乜法律咩

唔通未審先判就有批判思考呀？

咁你知唔知真相係點呀

金田一都要播十幾集先有真相

你up幾句就知真相？

咁你依家咪話緊人未審先判囉

提高可信性 同 絕對真相都分唔出
唔通一篇文 比 警+司法+陪審可信？

我唔知真相，d人講到女事主咩博上位咩勞資糾紛果d on9言論，將件事講到係女方作故仔，唔通咁又持平咁又公義咩

支持未審先判
擁抱批判思考
今次考通識應該有9**

唔知真相咁你講乜撚野同情受害者啊
邊個先係受害者啊,一日未判一日都冇人知啊
係到力排眾議以為自己先係最醒個個,咪撚咁小學雞啦

上面屌得咁大聲等我以為你知內幕野

女學生傳鹹濕照想聊18禁 嚴師拒絕反挨告性侵
[url]
[/url]

LIHKG @ Android

咪係
未審先判係錯誤行為明明就係常識
啲人以為自己識就等於有批判思考
不過總好過嗰班唔識嘅
我唔係撐女方定教練，不過就未審先判𠵱一件事，希望唔識個班有一日會試到身敗名裂但最終無罪釋放嘅時候

其實依家冇人公開判過任何野。
間學校炒左個教練。其實都係學校自己的決定。間學校其實只係嚮度戴頭盔。

講真, 冇証冇據就覺得真相一定係個男的真係有姦到佢。
咁諗的話。其實係個人問題。真正要做的, 我覺得係真係睇返d証據。
其實依家根本乜尻証據都冇。

樓主都唔知中學畢業未
一日法庭未判 一日都係假定無罪

好撚好笑,成班係道德判官上身要幫所謂受害者
香港係行普通法,假定無罪架,咁鐘意未審先判番大陸啦,比人告你要證明番自己冇罪

你唔知真相，又9 up乜鬼

咁假定無罪，又有咩問題

知道未審先判係錯誤行為，唔代表有批判思考
但係連呢樣野都唔知嗰班就一定係豬西黎

跟強國果套
人治治國
話你有罪就有罪，要證明自己無證先岩

假定無罪無問題，但有d人利用未審先批呢樣野去假定女方博上位，咩勞資果d on9野

仲有所謂既證供只係女主單方面一人所講
之前思古井單野過左半年多少少就唔記得當初點炒車

法律只係其中一個量度對錯嘅制度. 真相對於每個人嚟講都唔一樣.

佢而家放完屁拍下屎忽行左去，拒絕與警方合作。教練又面對咁的下場，真係彰顯公義啦

你講得(如果)既咁你都係嗰d人 la~講到自己咁清高做咩

其實我覺得。依家個女仔行出來指証冇問題。
但係我覺得呢d case。如果你明知果條友係乜水的話。
我覺得最好就開埋名囉。

如果唔係。人地真係冇機會反駁。出來話你。又對號入座, 比人話心虛。

不過講真。呢d根本。如果冇物証等於係無頭公案。
最後都只係去返你信定唔信個女仔。

所以。根本就係話。以後如果發生呢d事, 應該係要儘快處理左佢。

做乜而家又話冇問題
你#1 唔係咁講喎

講埋咩法治精神又乜未審先判無罪假定，以為自己好pro，講兩句就覺得自己係真理哥，真係好on9。

隊撚死個教練，然後輕描淡寫攞尾彩

俾人講一句 就無左份工

男方已經被假定，女方唔洗被假定？咪好著數

咁你都講得出
好撚痴線 姐係你可以睇到世界到底有幾邪惡
你直程可以ff任何黑暗嘅野然後話未浮上面比大眾睇到所以未必係真相

呂后可信性 ＞ 警權 + 司法 + 陪審

強烈建議樓主去終審法院收馬道立皮

係

終審法院唔係件件案都絕對真相
執左佢啦屌

FB>Hong Kong Law

樓主又以為自己有批判思考

女人>ALL

樓主=中學雞

有冇人覺得馬道立都係一隻父權狗
支持樓主取而代之

咁你自己都唔知個真相
憑咩同情受害人

而家就係社會紛圍都未審先判左嘛
個教練庭都未開就冇左份工 咁就唔慘?
唔通好似你咁on9仔扮獨醒撚就叫有批判思考?
垃圾post 負皮 上一頁

呢樣我又讚成喎.......
大把有錢佬識玩法律。可以脫到好多罪。

但係呢單野。
你真係睇証據的話。其實根本冇証據。
除非你好似CCTVB咁講。呢度唔係法庭, 唔駛証據

咁撚多廢話做乜撚野？一句講哂 疑點利益歸於被告 認同嗎？垃圾樓主

樓豬個名幾襯你

香港呢個社會係咁......

咁樓豬肯定做緊大法官
問下你 照你邏輯
香港係應該行普通法定公民法？

呼籲唔好未審先判唔叫批判思考，
咁要講幾多句先叫有批判思考？

以量量度架咩？以論點量度架話？

咁你打一大段野有咩point？

咁簡單都唔明
樓主=有
你地=無

女學生傳鹹濕照想聊18禁 嚴師拒絕反挨告性侵

一定係教練性侵，好人好者點會老屈你阿
而家香港要同蛆国融合，要證明自己清白

岩岩睇新聞話2萬幾人撐佢 叫教練等天收
連登認真討論緊呢單新聞嘅人都唔知有無1000
我地呢啲話未審先判嘅人 叫無批判思考
唔通嗰啲有？

得喇得喇你信既先係真相啊嘛
講撚到你知道哂詳情咁